<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="licenca_de_uso"><b>LICENÇA DE USO DE SOFTWARES – APP</b>
        \n
        <b>AOS CLIENTES:</b>
        \n
LEIA COM ATENÇÃO O PRESENTE CONTRATO DE LICENÇA ANTES DE UTILIZAR O SOFTWARE “APP” (PROGRAMA) EM SEU DISPOSITIVO.
        \n

O direito de utilização do Programa é concedido pela Tecnomotor Eletrônica do Brasil S/A.,  - “Tecnomotor”, ao cliente, desde que aceitem as condições abaixo descritas:
        \n
–	Caso o cliente não aceite as condições aqui estabelecidas, este não poderá utilizar o programa.  NO ENTANTO, INSTALAR OU UTILIZAR O PROGRAMA PRESUME A ACEITAÇÃO POR PARTE DO CLIENTE DOS TERMOS E CONDIÇÕES AQUI DESCRITAS.
        "\n"\n
<b>1)	DIREITOS AUTORAIS E PROPRIEDADE INTELECTUAL:</b>
        \n
O cliente reconhece que todos os direitos do autor e outros direitos de propriedade intelectual do Programa são de propriedade exclusiva da Tecnomotor.
O Programa está protegido pelas Leis de Direitos Autorais brasileiras e se estende a outros países que o Brasil mantém acordos bilaterais nesta área do direito, e também pelas convenções associativas.
"\n"
        \n
<b>2)	CONCESSÃO DE LICENÇA:</b>
        \n
Nos termos e condições do presente Contrato, a Tecnomotor concede ao cliente o direito não exclusivo de utilizar o Programa. O Cliente pode instalar e utilizar o Programa em seu Dispositivo.
"\n"
        \n
<b>3)	RESTRIÇÃO RELATIVA AO PROGRAMA:</b>
        \n
O cliente não pode se utilizar de processos de engenharia inversa, para descompilar, desassemblar, rever ou modificar o Programa, exceto na medida em que tal for expressamente permitido pela lei aplicável.
O cliente não poderá copiar nem utilizar o Programa, no todo ou em parte, para outros fins que não os expressamente especificados no presente Contrato.
O cliente não terá o direito de conceder uma licença de utilização do Programa e não poderá também distribuir, alugar, arrendar ou transferir o Programa a terceiros ou de qualquer outra forma permitir a utilização do Programa por parte de terceiros.
"\n"
        \n
<b>4)	GARANTIA LIMITADA:</b>
        \n
O produto é fornecido “no estado em que se encontra”, sem qualquer outra garantia ou condição, explícita ou implícita.
A Tecnomotor E OS SEUS LICENCIADORES EXCLUEM A SUA RESPONSABILIDADE SOBRE QUAISQUER OUTRAS GARANTIAS EXPRESSAS OU IMPLÍCITAS, INCLUINDO, MAS NÃO SE LIMITANDO A GARANTIAS IMPLÍCITAS DE COMERCIALIZAÇÃO E ADEQUAÇÃO A UM FIM ESPECÍFICO RELATIVAMENTE AO PROGRAMA E AOS MATERIAIS IMPRESSOS.
CASO SURJA ALGUM PROBLEMA COM OU CAUSADO PELO PROGRAMA, O CLIENTE DEVERÁ INCORRER NOS CUSTOS DE RESOLUÇÃO DE TAL PROGRAMA.
\n
        \n
<b>5)	RESPONSABILIDADE LIMITADA:</b>
        \n
NO LIMITE MÁXIMO PERMITIDO PELA LEI APLICÁVEL, EM NENHUM CASO SERÁ A TECNOMOTOR RESPONSÁVEL POR QUALQUER DANO INDIRETO, ESPECIAL, ACIDENTAL OU CONSEQUENCIAL, INDEPENDENTEMENTE DA FORMA DE AÇÃO, QUER EM CONTRATO, PREJUÍZO, RESULTANTE OU DE QUALQUER FORMA RELACIONADO COM A UTILIZAÇÃO OU INCAPACIDADE DE UTILIZAÇÃO DO PROGRAMA, MESMO QUE A TECNOMOTOR TENHA SIDO INFORMADA SOBRE A POSSIBILIDADE DE OCORRÊNCIA DE TAIS DANOS.
O cliente INDENIZARÁ E ISENTARÁ A Tecnomotor DE QUALQUER PERDA, RESPONSABILIDADE OU CUSTO COM RECLAMAÇÕES APRESENTADAS POR TERCEIROS E RESULTANTES DA UTILIZAÇÃO DO PROGRAMA.
\n
        \n
<b>6)	PRIVACIDADE:</b>
        \n
Ao aceitar os termos e condições de uso, o Cliente concorda que a Tecnomotor colete, guarde e utilize suas informações pessoais, inclusive seu nome, endereço, e-mail e detalhes de utilização do Programa. As informações serão tratadas confidencialmente e a divulgação e/ou reprodução, parcial ou integral, de qualquer informação somente poderá ser feita mediante prévia autorização do Cliente. Suas informações pessoais serão usadas principalmente para fornecer serviços, funcionalidades e melhorias do produto. A Tecnomotor também poderá usar suas informações pessoais para outras comunicações com o Cliente, de acordo com a Legislação aplicável.
\n
        \n
<b>7)	ALTERAÇÕES E ATUALIZAÇÕES:</b>
        \n
A Tecnomotor reserva-se o direito de realizar, com ou sem aviso prévio, alterações no Programa e suas funcionalidades e disponibilizar atualizações automáticas via Internet, sem intervenção do Cliente, ou atualizações para serem realizadas manualmente pelo Cliente.
\n
        \n
<b>8)	TERMO:</b>
        \n
O Presente Contrato torna-se efetivo na data em que o Cliente instala e utiliza o Programa no dispositivo e continua efetivo até o término nos termos da disposição abaixo:
        \n
Caso o Cliente infrinja qualquer uma das disposições do presente Contrato, a Tecnomotor poderá rescindir o mesmo, sem aviso prévio ao Cliente. Neste caso, a Tecnomotor poderá também, a seu critério, interpor Ação contra o Cliente por danos causados pela infração contratual.
        \n
Caso o presente Contrato seja rescindido, o Cliente deve destruir de imediato o Programa armazenado no dispositivo (incluindo a eliminação de memória do dispositivo do Cliente) e abdicar de propriedade de tal Programa.
        \n
A Tecnomotor reserva-se do direito de modificar este contrato de acordo com sua necessidade, com ou sem aviso prévio, com intuito de preservar sua propriedade intelectual e o bom funcionamento de seus produtos e serviços.
        \n
O Cliente é responsável por rever regularmente este Contrato, que estará disponível no menu “Ajuda” do Programa.
\n
O uso continuado do Programa após qualquer alteração constituirá no consentimento do Cliente para tais mudanças.</string>

</resources>